如果靠like like 嬲嬲黎反映民意支共一定唔會睇

因為支那上唔到fb

本身網上做調查就一定有偏差，
全民公投先算係最貼近民意。